有冇人有哩條片？唔知係咪俾人report，冇咗

裡面清楚顯示到黑警冇冧把，條頭盔都冇

1

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

佢地次次都冇

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

連

警察
Police

同

警POLICE察

字樣都無